其實國民黨有無當過黃碌撚係乜野 / 睇得起過佢?

除咗香港藍營啲核突佬騎呢怪鍾意上佢台做節目
同埋佢自己東方日日寫啲懶係恨鐵不成鋼嘅忠黨諫言之外
人地個黨有無重視過佢?